[文宣入]努力咁搵左搵可能既文宣方向

先講小事, 個警察拎槍成件事係ig有片睇, 個黑警捉左個普通市民, 之後啲人去救佢個時有人捏佢春袋, 所以後黎先企唔穩。
前線"睇落"打得都唔細力, 過多糾纏, 只會引起淺黃同中立既反感。就事論事咁一筆帶過就算, 畢竟救到個女仔。

重點係圍個兩個人
衰就衰左架啦
道歉行動無得走, 唔係的話就變左同黑警無分別, 好大一個把柄係人地手。
惟有希望佢地無事, 唔係的話點都講唔過啲中立既人, 甚至外國人都會為左呢件事而唔再支持我地。

人既心理好奇怪, 一上黎就話我地無錯/無咁做/有苦衷, 啲人係唔會輕易動搖。

先示弱

然後道歉顯示誠意

再之後指出當中有古怪

啲人可能會覺得你傻/天真/蠢, 但同時成為你既保護。

最重要一個點, 永遠都要

大家對弱者總係多啲同情心

理解到既人可以靠呢招說服(岩岩先說服左個fd)

而唔理解既個啲深藍/傻豬仔, 就未有方法對付住, 一定要硬食

大家加油

五大訴求, 缺一不可
保持冷靜
香港警察, 猶如垃圾
齊上齊落, 一個都不能少

我有個諗法
加 冷靜！冷靜！ 做口號之一
和理非發覺有唔對路，即嗌 冷靜！冷靜！
情緒激動個班就會跟住一齊嗌，即使唔嗌起碼有啲聲拉返手足返黎！

唔好比班鬼帶動情緒！！！！！！